曼要屌地 摩狗番車啦屌

見撚到個回堂狗就嬲

帶埋你走啦屌

後備都無就收皮啦

自爆就收皮啦

你果球其實插得幾靚，輸運，無計

咁馬迪又要轉多次會...?